連登多撚左咁多死垃圾5p仔 我屌你老母啊

幾時開番個會員自貼區?

比班垃圾mk5p係入面自摺

當係集中營咁

5p氾濫

連登輪陷

再甘落去

要改名 lihk3b2g5pg

甘里毒ive啦=_=

連登集天下之大成 人才輩出
感情台-5P仔
時事台-高登仔
體育台-香討仔
其餘台歸我哋2kfunBoy統治

cmidi

再甘落去

q